日日去機場接機

我地係機場只有優勢 點解大家唔好好利用？
小弟有啲愚見

1. 機場係香港命脈
政府同警察有幾怕香港人搞機場大家都睇到
過去幾次接機都冇事發生
今日民怨沸騰個個自發去接機就流言四起
就知港府幾冇我地符 要出口術
最終點樣？除左冇航班再飛同斷左wifi外 運作一切正常
大家唔好再人人自危喇
我地唔係藍絲 比不知明出處既message自亂陣腳
有時都要諗真啲係咪有人想分化

2. 人數多
人數多到幾萬人 啲狗有乜可能一次過拉哂？
就算佢話非法集結 拉埋啲遊客睇下其他國家出唔出手
非法集結罪都太模糊喇 接機都話人集結
同埋經驗話比我地聽
人數係保護手足既關鍵
點解警察成日要驅散？
因為蟻多嬲死象
一兩隻你殺得死 一群你冇辦法 你明啦

3. 無可能困獸鬥
今日流言又封橋又停機鐵 講真如果佢封哂我地走唔到 只會不斷loop 驅散>走唔到>驅散>走唔到
諗下如果警察係機場開槍/放tg 短期內仲會唔會有機飛黎香港
再者 tg唔可以係室內使用
到時又可以做文宣

4. 真係和理飛
機場靜坐 冇衝突 做下文宣 等香港國際機場揚威國際
既不失民意 又不阻民生
個個遊客黎到都見到咁壯觀既場面
打卡hashtag真係遍地開花
攞到國際既awareness

順帶一提 係咁和理非既情況下 有人做出過激烈行為
我諗大家都識做 佢一定係鬼！！！

所以我地應該日日去機場接機 塞爆機場

自推

日日和你飛

光復香港 時代革命

聽日見

好想係機場見到大家

721 811
機場見大家

我要接機

香港黑警 謀殺市民

好仔唔當差 當差正仆街

警記招：er我冇資料係手

人若有良知 唔會做藍絲

冇人上連登？

五大訴求 缺一不可

勿忘初心

政府唔停飛得幾多日

屌你林鄭罷工！！！！

岩 就係要佢出黎回應訴求
停多幾日香港都停

港獨之母林鄭月娥

日日都要做

支持

暗號：
床前明月光 london bridge is falling down

日日接機 嘆機場冷氣

支持請正評

打鬼要用朱古力 捉鬼要用保鮮紙

大家小心隔離左右可能有鬼

自己回自己回左一頁yes

可唔可以推我上熱門

日行一善

毋忘721 811香港黑夜

Pish

十連1

十連2

推

同意

十連3

再黎

[賽後檢討] 抗爭者進化史

一連

順便屌死食人血饅頭既仆街

我愛香港人

我要罷工

以眼還眼

感到溫暖多謝大家

721